<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">"ਹੋਮ 'ਤੇ ਜਾਓ"</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">ਉੱਪਰ ਜਾਓ</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">ਹੋਰ ਵਿਕਲਪ</string>
    <string name="abc_action_mode_done">ਹੋ ਗਿਆ</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">ਸਭ ਦੇਖੋ</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">ਇੱਕ ਐਪ ਚੁਣੋ</string>
    <string name="abc_capital_off">ਬੰਦ</string>
    <string name="abc_capital_on">ਚਾਲੂ</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt+</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl+</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">ਮਿਟਾਓ</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Function+</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta+</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift+</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">space</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym+</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Menu+</string>
    <string name="abc_search_hint">ਖੋਜ…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">ਪੁੱਛਗਿੱਛ ਕਲੀਅਰ ਕਰੋ</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">ਖੋਜ ਪੁੱਛਗਿੱਛ</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">ਖੋਜ</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">ਪੁੱਛਗਿੱਛ ਸਪੁਰਦ ਕਰੋ</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">ਅਵਾਜ਼ੀ ਖੋਜ</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">ਇਸ ਨਾਲ ਸਾਂਝਾ ਕਰੋ</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">%s ਨਾਲ ਸਾਂਝਾ ਕਰੋ</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">ਸਮੇਟੋ</string>
    <string name="about">%s ਦੇ ਬਾਰੇ</string>
    <string name="back">ਵਾਪਸ ਜਾਉ</string>
    <string name="chan_mkt">ਮਾਰਕੀਟਿੰਗ</string>
    <string name="chan_ntc">ਸੂਚਨਾ</string>
    <string name="character_counter_content_description">%2$d ਵਿੱਚੋਂ %1$d ਵਰਣ</string>
    <string name="close_app">ਐਪ ਬੰਦ ਕਰੋ</string>
    <string name="contact_us">ਸਾਡੇ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ</string>
    <string name="couldnt_get_samsung_account_information">ਤੁਹਾਡੇ ਖਾਤੇ ਦੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਪ੍ਰਾਪਤ ਨਹੀਂ ਕਰ ਸਕੇ</string>
    <string name="couldnt_get_samsung_account_information_description">ਆਪਣੇ ਨੈੱਟਵਰਕ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ ਅਤੇ ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਓ ਕਿ Samsung account ਨਵੀਨਤਮ ਸੰਸਕਰਣ ਤੇ ਅੱਪਡੇਟ ਕੀਤਾ ਹੋਇਆ ਹੈ, ਫਿਰ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="data_info_dialog_title">ਉਹ ਡੈਟਾ ਜਿਸਨੂੰ ਤੁਸੀਂ ਅਨਲੌਕ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ</string>
    <string name="data_info_menu">ਇਹ ਦੇਖੋ ਤੁਸੀਂ ਕਿਹੜਾ ਡੈਟਾ ਅਨਲੌਕ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ</string>
    <string name="delete_dialog_message">ਜੇਕਰ ਤੁਹਾਨੂੰ ਆਪਣੀ ਪਿਛਲੀ ਡਿਵਾਈਸ ਦਾ PIN, ਪੈਟਰਨ, ਜਾਂ ਪਾਸਵਰਡ ਯਾਦ ਨਹੀਂ ਹੈ, ਤਾਂ ਤੁਸੀਂ ਆਪਣਾ ਡੈਟਾ ਅਨਲੌਕ ਕਰਨਾ ਛੱਡ ਸਕਦੇ ਹੋ। ਹਾਲਾਂਕਿ, ਹੇਠਾਂ ਏਨਕ੍ਰਿਪਟ ਕੀਤੇ ਗਏ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ ਮਿਟਾ ਦਿੱਤਾ ਜਾਵੇਗਾ ਕਿਉਂਕਿ ਅਸੀਂ ਤੁਹਾਡੀ ਪਛਾਣ ਦੀ ਤਸਦੀਕ ਨਹੀਂ ਕਰ ਸਕੇ।</string>
    <string name="delete_dialog_title">ਕੀ ਅਨਲੌਕ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਸਮੱਸਿਆ ਆ ਰਹੀ ਹੈ?</string>
    <string name="delete_menu">ਕੀ ਯਾਦ ਨਹੀਂ ਹੈ ਕਿ ਅਨਲੌਕ ਕਿਵੇਂ ਕਰਨਾ ਹੈ?</string>
    <string name="dragndroplist_drag_move">ਹੁਣ %d ਸਥਿਤੀ ਤੇ</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">ਸਥਾਨ %d ਤੇ ਆਈਟਮ ਡ੍ਰੌਪ ਕੀਤੀ ਗਈ।</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">ਸਥਾਨ %d ਤੋਂ ਆਈਟਮ ਨੂੰ ਡ੍ਰੈਗ ਕਰਨਾ ਅਰੰਭ ਕੀਤਾ ਗਿਆ।</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">%d ਸਥਾਨ ਤੇ ਆਈਟਮ ਡ੍ਰੈਗ ਨਹੀਂ ਹੋ ਸਕਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="go_to">%s ਤੇ ਜਾਓ</string>
    <string name="go_to_developer_options">ਡਿਵੈਲਪਰ ਵਿਕਲਪਾਂ ਤੇ ਜਾਓ</string>
    <string name="go_to_sign_out">ਸਾਈਨ ਆਉਟ ਤੇ ਜਾਓ</string>
    <string name="incorrect_password_entered">ਗਲਤ ਪਾਸਵਰਡ ਦਾਖ਼ਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ</string>
    <string name="incorrect_pattern_drawn">ਗਲਤ ਪੈਟਰਨ ਡ੍ਰਾਅ ਕੀਤਾ ਗਿਆ</string>
    <string name="incorrect_pin_entered">ਗਲਤ PIN ਦਾਖ਼ਲ ਕੀਤਾ ਗਿਆ</string>
    <string name="latest_version_is_already_installed">ਨਵੀਨਤਮ ਸੰਸਕਰਣ ਪਹਿਲਾਂ ਤੋਂ ਹੀ ਇੰਸਟਾਲ ਹੈ।</string>
    <string name="menu_cancel">ਰੱਦ ਕਰੋ</string>
    <string name="menu_continue">ਜਾਰੀ ਰੱਖੋ</string>
    <string name="new_version_is_available">ਇੱਕ ਨਵਾਂ ਸੰਸਕਰਣ ਉਪਲਬਧ ਹੈ।</string>
    <string name="next">ਅੱਗੇ</string>
    <string name="no_network_connection">ਕੋਈ ਨੈੱਟਵਰਕ ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਮੌਜੂਦ ਨਹੀਂ ਹੈ</string>
    <string name="no_network_connection_description">ਤੁਹਾਡੀਆਂ ਡਿਵਾਈਸਾਂ ਦੀ ਸੁਰੱਖਿਆ ਸਥਿਤੀ ਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਿਆ। ਕਨੈਕਸ਼ਨ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰੋ ਅਤੇ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ।</string>
    <string name="no_threats_found">ਕਿਸੇ ਖਤਰੇ ਦਾ ਪਤਾ ਨਹੀਂ ਲੱਗਿਆ</string>
    <string name="notify_delete_dialog_title">ਤੁਹਾਡਾ ਏਨਕ੍ਰਿਪਟ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਡੈਟਾ ਮਿਟ ਜਾਵੇਗਾ</string>
    <string name="notify_delete_dialog_title_previous_devices">ਤੁਹਾਡੀਆਂ ਪਿਛਲੀਆਂ ਡਿਵਾਈਸਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਤੁਹਾਡੀ ਤਸਦੀਕ ਨਹੀਂ ਕੀਤੀ ਜਾ ਸਕੀ</string>
    <string name="notify_delete_dialog_title_previous_phone">ਤੁਹਾਡੇ ਪਿਛਲੇ ਫ਼ੋਨ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਤੁਹਾਡੀ ਤਸਦੀਕ ਨਹੀਂ ਕੀਤੀ ਜਾ ਸਕੀ</string>
    <string name="notify_delete_dialog_title_previous_phones">ਤੁਹਾਡੇ ਪਿਛਲੇ ਫ਼ੋਨਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਤੁਹਾਡੀ ਤਸਦੀਕ ਨਹੀਂ ਕੀਤੀ ਜਾ ਸਕੀ</string>
    <string name="notify_delete_dialog_title_previous_tablet">ਤੁਹਾਡੇ ਪਿਛਲੇ ਟੈਬਲੇਟ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਤੁਹਾਡੀ ਤਸਦੀਕ ਨਹੀਂ ਕੀਤੀ ਜਾ ਸਕੀ</string>
    <string name="notify_delete_dialog_title_previous_tablets">ਤੁਹਾਡੇ ਪਿਛਲੇ ਟੈਬਲੇਟਾਂ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਤੁਹਾਡੀ ਤਸਦੀਕ ਨਹੀਂ ਕੀਤੀ ਜਾ ਸਕੀ</string>
    <string name="oem_unlocking_is_turned_on">OEM ਅਨਲੌਕ ਕਰਨਾ ਚਾਲੂ ਹੈ</string>
    <string name="oem_unlocking_is_turned_on_description_other_phone">"OEM ਅਨਲੌਕਿੰਗ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡੇ ਫ਼ੋਨ ਤੇ ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਤੁਹਾਡੇ ਫ਼ੋਨ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਖਤਰਿਆਂ ਲਈ ਕਮਜ਼ੋਰ ਬਣਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਖਾਤੇ ਅਤੇ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਸੈੱਟਿੰਗਾਂ > ਡਿਵੈਲਪਰ ਵਿਕਲਪਾਂ ਵਿੱਚ ਆਪਣੇ ਫ਼ੋਨ ਤੇ OEM ਅਨਲੌਕਿੰਗ ਨੂੰ ਬੰਦ ਕਰੋ।

ਇਸ ਨੂੰ ਬੰਦ ਕਰਨ ਤੋਂ ਬਾਅਦ, ਇੱਥੇ ਸੁਰੱਖਿਆ ਸਥਿਤੀ ਨੂੰ ਬਦਲਣ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਸਮਾਂ ਲੱਗ ਸਕਦਾ ਹੈ।"</string>
    <string name="oem_unlocking_is_turned_on_description_other_tablet">"OEM ਅਨਲੌਕਿੰਗ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਬਲੇਟ ਤੇ ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਬਲੇਟ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਖਤਰਿਆਂ ਲਈ ਕਮਜ਼ੋਰ ਬਣਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਖਾਤੇ ਅਤੇ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਸੈੱਟਿੰਗਾਂ > ਡਿਵੈਲਪਰ ਵਿਕਲਪਾਂ ਵਿੱਚ ਆਪਣੇ ਟੈਬਲੇਟ ਤੇ OEM ਅਨਲੌਕਿੰਗ ਨੂੰ ਬੰਦ ਕਰੋ।

ਇਸ ਨੂੰ ਬੰਦ ਕਰਨ ਤੋਂ ਬਾਅਦ, ਇੱਥੇ ਸੁਰੱਖਿਆ ਸਥਿਤੀ ਨੂੰ ਬਦਲਣ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਸਮਾਂ ਲੱਗ ਸਕਦਾ ਹੈ।"</string>
    <string name="oem_unlocking_is_turned_on_description_this_phone">OEM ਅਨਲੌਕਿੰਗ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡੇ ਫ਼ੋਨ ਤੇ ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਤੁਹਾਡੇ ਫ਼ੋਨ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਖਤਰਿਆਂ ਲਈ ਕਮਜ਼ੋਰ ਬਣਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਖਾਤੇ ਅਤੇ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਸੈੱਟਿੰਗਾਂ > ਡਿਵੈਲਪਰ ਵਿਕਲਪਾਂ ਵਿੱਚ OEM ਅਨਲੌਕਿੰਗ ਨੂੰ ਬੰਦ ਕਰੋ।</string>
    <string name="oem_unlocking_is_turned_on_description_this_tablet">OEM ਅਨਲੌਕਿੰਗ ਨਾਲ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਬਲੇਟ ਤੇ ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਨੂੰ ਇੰਸਟਾਲ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਬਲੇਟ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਖਤਰਿਆਂ ਲਈ ਕਮਜ਼ੋਰ ਬਣਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਖਾਤੇ ਅਤੇ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਸੈੱਟਿੰਗਾਂ > ਡਿਵੈਲਪਰ ਵਿਕਲਪਾਂ ਵਿੱਚ OEM ਅਨਲੌਕਿੰਗ ਨੂੰ ਬੰਦ ਕਰੋ।</string>
    <string name="ok">ਓਕੇ</string>
    <string name="open_source_licenses">ਓਪਨ ਸੋਰਸ ਲਾਈਸੰਸ</string>
    <string name="other_devices">ਹੋਰ ਡਿਵਾਈਸਾਂ</string>
    <string name="password_set">ਪਾਸਵਰਡ ਸੈੱਟ %s</string>
    <string name="pattern_set">ਪੈਟਰਨ ਸੈੱਟ %s</string>
    <string name="pin_set">PIN ਸੈੱਟ %s</string>
    <string name="ppp_delegate_description">ਆਪਣਾ ਡੈਟਾ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ PIN, ਪੈਟਰਨ, ਜਾਂ ਪਾਸਵਰਡ ਸੈੱਟ ਕਰੋ।</string>
    <string name="ppp_delegate_title">ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਸਕ੍ਰੀਨ ਲੌਕ ਸੈੱਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="ppp_dialog_description_SamsungCloud">Samsung Cloud ਵਿੱਚ ਵਧਾਈ ਗਈ ਡੈਟਾ ਸੁਰੱਖਿਆ ਬੈਕਅੱਪ ਅਤੇ ਸਿੰਕ ਕਰਨ ਲਈ ਸਕ੍ਰੀਨ ਲੌਕ</string>
    <string name="ppp_dialog_description_SamsungPass">Samsung Pass ਵਿੱਚ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕੀਤੀਆਂ ਗਈਆਂ ਪਾਸਕੁੰਜੀਆਂ</string>
    <string name="remove_this_device">ਇਹ ਡਿਵਾਈਸ ਹਟਾਓ</string>
    <string name="search_menu_title">ਖੋਜ</string>
    <string name="security_status_main_description">Knox Matrix ਇੱਕ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਨਿੱਜੀ ਬਲੌਕਚੈਨ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰਕੇ ਤੁਹਾਡੇ Samsung account ਵਿੱਚ ਸਾਈਨ ਇਨ ਕੀਤੀਆਂ ਸਮਰਥਿਤ ਡਿਵਾਈਸਾਂ ਦੀ ਨਿਗਰਾਨੀ ਕਰਦਾ ਹੈ। ਚੈਨ ਵਿਚਲੀ ਹਰੇਕ ਡਿਵਾਈਸ ਹੋਰ ਦੂਜੀਆਂ ਡਿਵਾਈਸਾਂ ਦੀ ਸੁਰੱਖਿਆ ਸਥਿਤੀ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰ ਸਕਦੀ ਹੈ ਅਤੇ ਕੋਈ ਖਤਰਾ ਹੋਣ ਤੇ ਤੁਹਾਨੂੰ ਇਸਦੀ ਜਾਣਕਾਰੀ ਦੇ ਸਕਦੀ ਹੈ।</string>
    <string name="security_status_not_available_yet">ਸੁਰੱਖਿਆ ਸਥਿਤੀ ਹਾਲੇ ਉਪਲਬਧ ਨਹੀਂ ਹੈ</string>
    <string name="security_status_not_available_yet_description">ਇਸ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਸਮਾਂ ਲੱਗ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਬਾਅਦ ਵਿੱਚ ਦੁਬਾਰਾ ਜਾਂਚ ਕਰੋ।</string>
    <string name="security_status_not_up_to_date">ਸੁਰੱਖਿਆ ਸਥਿਤੀ ਅੱਪ ਟੂ ਡੇਟ ਨਹੀਂ ਹੈ</string>
    <string name="security_status_not_up_to_date_description_phone">"ਇਸ ਫ਼ੋਨ ਦੀ ਸੁਰੱਖਿਆ ਸਥਿਤੀ ਨੂੰ 30 ਦਿਨਾਂ ਤੋਂ ਵੱਧ ਸਮੇਂ ਤੋਂ ਅੱਪਡੇਟ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਫ਼ੋਨ ਔਫਲਾਈਨ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਜਾਂ ਕੋਈ ਚੀਜ਼ ਇਸ ਦੀ ਸਥਿਤੀ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰਨ ਤੋਂ ਰੋਕ ਰਹੀ ਹੈ। ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਹੁਣ ਇਸ ਫ਼ੋਨ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਨਹੀਂ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਡੇ Samsung account ਤੋਂ ਸਾਈਨ ਆਉਟ ਕਰਨ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਸੈੱਟਿੰਗਾਂ > Samsung account > ਡਿਵਾਈਸਾਂ ਵਿੱਚ ਜਾ ਕੇ ਸਾਈਨ ਆਉਟ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।

ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਫ਼ੋਨ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ ਪਰ ਇਸ ਦੀ ਸੁਰੱਖਿਆ ਸਥਿਤੀ ਅੱਪਡੇਟ ਨਹੀਂ ਹੋ ਰਹੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਓ ਕਿ ਇਹ ਕਿਸੇ ਨੈੱਟਵਰਕ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਹੈ।"</string>
    <string name="security_status_not_up_to_date_description_smart_things">"ਇਸ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਸੁਰੱਖਿਆ ਸਥਿਤੀ ਨੂੰ 30 ਦਿਨਾਂ ਤੋਂ ਵੱਧ ਸਮੇਂ ਤੋਂ ਅੱਪਡੇਟ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਡਿਵਾਈਸ ਔਫਲਾਈਨ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਜਾਂ ਕੋਈ ਚੀਜ਼ ਇਸ ਦੀ ਸਥਿਤੀ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰਨ ਤੋਂ ਰੋਕ ਰਹੀ ਹੈ। ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਹੁਣ ਇਸ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਨਹੀਂ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ, ਤਾਂ SmartThings ਐਪ ਵਿੱਚ ਇਸ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਹਟਾਉਣ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ।

ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ ਪਰ ਇਸ ਦੀ ਸੁਰੱਖਿਆ ਸਥਿਤੀ ਅੱਪਡੇਟ ਨਹੀਂ ਹੋ ਰਹੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਓ ਕਿ ਇਹ ਕਿਸੇ ਨੈੱਟਵਰਕ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਹੈ।"</string>
    <string name="security_status_not_up_to_date_description_tablet">"ਇਸ ਟੈਬਲੇਟ ਦੀ ਸੁਰੱਖਿਆ ਸਥਿਤੀ ਨੂੰ 30 ਦਿਨਾਂ ਤੋਂ ਵੱਧ ਸਮੇਂ ਤੋਂ ਅੱਪਡੇਟ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਟੈਬਲੇਟ ਔਫਲਾਈਨ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਜਾਂ ਕੋਈ ਚੀਜ਼ ਇਸ ਦੀ ਸਥਿਤੀ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰਨ ਤੋਂ ਰੋਕ ਰਹੀ ਹੈ। ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਹੁਣ ਇਸ ਟੈਬਲੇਟ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਨਹੀਂ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਡੇ Samsung account ਤੋਂ ਸਾਈਨ ਆਉਟ ਕਰਨ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਸੈੱਟਿੰਗਾਂ > Samsung account > ਡਿਵਾਈਸਾਂ ਵਿੱਚ ਜਾ ਕੇ ਸਾਈਨ ਆਉਟ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।

ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਟੈਬਲੇਟ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ ਪਰ ਇਸ ਦੀ ਸੁਰੱਖਿਆ ਸਥਿਤੀ ਅੱਪਡੇਟ ਨਹੀਂ ਹੋ ਰਹੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਓ ਕਿ ਇਹ ਕਿਸੇ ਨੈੱਟਵਰਕ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਹੈ।"</string>
    <string name="security_status_not_up_to_date_description_vd">"ਇਸ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਸੁਰੱਖਿਆ ਸਥਿਤੀ ਨੂੰ 30 ਦਿਨਾਂ ਤੋਂ ਵੱਧ ਸਮੇਂ ਤੋਂ ਅੱਪਡੇਟ ਨਹੀਂ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਹੈ। ਡਿਵਾਈਸ ਔਫਲਾਈਨ ਹੋ ਸਕਦਾ ਹੈ ਜਾਂ ਕੋਈ ਚੀਜ਼ ਇਸ ਦੀ ਸਥਿਤੀ ਦੀ ਜਾਂਚ ਕਰਨ ਤੋਂ ਰੋਕ ਰਹੀ ਹੈ। ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਹੁਣ ਇਸ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਨਹੀਂ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ, ਤਾਂ ਤੁਹਾਡੇ Samsung account ਤੋਂ ਸਾਈਨ ਆਉਟ ਕਰਨ ਦੀ ਸਿਫ਼ਾਰਸ਼ ਕੀਤੀ ਜਾਂਦੀ ਹੈ। ਤੁਸੀਂ ਸੈੱਟਿੰਗਾਂ > Samsung account > ਡਿਵਾਈਸਾਂ > ਸਾਈਨ-ਇਨ ਕੀਤੇ ਡਿਵਾਈਸਾਂ ਨੂੰ ਪ੍ਰਬੰਧਿਤ ਕਰੋ ਵਿੱਚ ਜਾ ਕੇ ਸਾਈਨ ਆਉਟ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।

ਜੇਕਰ ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਡਿਵਾਈਸ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰ ਰਹੇ ਹੋ ਪਰ ਇਸ ਦੀ ਸੁਰੱਖਿਆ ਸਥਿਤੀ ਅੱਪਡੇਟ ਨਹੀਂ ਹੋ ਰਹੀ ਹੈ, ਤਾਂ ਯਕੀਨੀ ਬਣਾਓ ਕਿ ਇਹ ਕਿਸੇ ਨੈੱਟਵਰਕ ਨਾਲ ਕਨੈਕਟ ਹੈ।"</string>
    <string name="security_status_of_your_devices">ਤੁਹਾਡੀਆਂ ਡਿਵਾਈਸਾਂ ਦੀ ਸੁਰੱਖਿਆ ਸਥਿਤੀ</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">ਉੱਪਰ ਨੈਵੀਗੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">ਨਵੀਂ ਸਮੱਗਰੀ ਉਪਲਬਧ ਹੈ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">ਨਵ.</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">ਹੋਰ ਵਿਕਲਪ</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_all_dismissed">ਸਾਰੇ ਸੁਝਾਅ ਖਾਰਿਜ ਕੀਤੇ ਗਏ</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_dismiss">ਸੁਝਾਅ ਨੂੰ ਖਾਰਿਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_dismissed">ਸੁਝਾਅ ਨੂੰ ਖਾਰਿਜ ਕੀਤਾ ਗਿਆ</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_pagination">ਪੰਨਾ %2$d ਵਿੱਚੋਂ %1$d</string>
    <string name="sesl_index_assistant_text">ਸਕ੍ਰੌਲ ਕਰਨ ਲਈ ਦੋ ਉਂਗਲਾਂ ਨਾਲ ਉੱਪਰ ਜਾਂ ਹੇਠਾਂ ਵੱਲ ਸਵਾਈਪ ਕਰੋ।</string>
    <string name="sesl_index_scrollbar">ਸਕ੍ਰੌਲ ਬਾਰ</string>
    <string name="sesl_index_section">ਸੈਕਸ਼ਨ ਇੰਡੈਕਸ</string>
    <string name="sesl_index_selected">ਚੁਣਿਆ ਗਿਆ</string>
    <string name="sesl_material_badge_description">ਨਵੀਂ ਸਮੱਗਰੀ ਉਪਲਬਧ ਹੈ</string>
    <string name="sesl_material_overflow_badge_text_n">ਨਵ.</string>
    <string name="sesl_more_item_label">ਹੋਰ</string>
    <string name="sesl_preferecne_badge_description">ਨਵੀਂ ਸੂਚਨਾ</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">ਹੈਡਰ</string>
    <string name="sesl_search_hint">ਖੋਜੋ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ਖੋਜ ਖੇਤਰ ਸਾਫ਼ ਕਰੋ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear_field">ਖੋਜ ਖੇਤਰ ਸਾਫ਼ ਕੀਤਾ ਗਿਆ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">ਪ੍ਰਸ਼ਨ ਖੋਜੋ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ਖੋਜੋ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">ਪ੍ਰਸ਼ਨ ਦਰਜ ਕਰੋ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">ਵੌਇਸ ਖੋਜ</string>
    <string name="sesl_switch_off">ਬੰਦ ਹੈ</string>
    <string name="sesl_switch_on">ਚਾਲੂ ਹੈ</string>
    <string name="sesl_switchbar_off_text">ਬੰਦ</string>
    <string name="sesl_switchbar_on_text">ਚਾਲੂ</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">ਸੰਕੁਚਿਤ ਕਰੋ</string>
    <string name="skip">ਛੱਡੋ</string>
    <string name="smart_things_app_is_not_available_on_this_phone">SmartThings ਤੁਹਾਡੇ ਫ਼ੋਨ ਤੇ ਇੰਸਟਾਲ ਨਹੀਂ ਹੈ। ਇਸਨੂੰ Play Store ਤੋਂ ਡਾਉਨਲੋਡ ਕਰੋ।</string>
    <string name="smart_things_app_is_not_available_on_this_tablet">SmartThings ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਬਲੇਟ ਤੇ ਇੰਸਟਾਲ ਨਹੀਂ ਹੈ। ਇਸਨੂੰ Play Store ਤੋਂ ਡਾਉਨਲੋਡ ਕਰੋ।</string>
    <string name="this_phone">ਇਹ ਫ਼ੋਨ</string>
    <string name="this_tablet">ਇਹ ਟੈਬਲੇਟ</string>
    <string name="too_many_failed_attempts_countdown_hour_and_min">%1$d ਘੰਟੇ %2$d ਮਿੰਟਾਂ ਬਾਅਦ ਦੁਬਾਰਾ ਕੋਸ਼ਿਸ਼ ਕਰੋ</string>
    <string name="unauthorized_software_detected">ਅਣਅਧਿਕਾਰਤ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਦਾ ਪਤਾ ਲੱਗਿਆ</string>
    <string name="unauthorized_software_detected_description_other_phone">ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸਿਸਟਮ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਤੁਹਾਡੇ ਫ਼ੋਨ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਖਤਰਿਆਂ ਲਈ ਕਮਜ਼ੋਰ ਬਣਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਖਾਤੇ ਅਤੇ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਅਧਿਕਾਰਤ ਸੈਮਸੰਗ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ ਸੈੱਟਿੰਗਾਂ > Samsung account > ਡਿਵਾਈਸਾਂ ਵਿੱਚ ਜਾ ਕੇ ਆਪਣੇ Samsung account ਤੋਂ ਸਾਈਨ ਆਉਟ ਕਰੋ। ਅਧਿਕਾਰਤ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਲਈ, ਸੈਮਸੰਗ ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ।</string>
    <string name="unauthorized_software_detected_description_other_smart_things">ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸਿਸਟਮ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਤੁਹਾਡੀ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਖਤਰਿਆਂ ਲਈ ਕਮਜ਼ੋਰ ਬਣਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਖਾਤੇ ਅਤੇ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਅਧਿਕਾਰਤ ਸੈਮਸੰਗ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ SmartThings ਐਪ ਵਿੱਚ ਇਸ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਹਟਾਓ। ਅਧਿਕਾਰਤ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਲਈ, ਸੈਮਸੰਗ ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ।</string>
    <string name="unauthorized_software_detected_description_other_tablet">ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸਿਸਟਮ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਬਲੇਟ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਖਤਰਿਆਂ ਲਈ ਕਮਜ਼ੋਰ ਬਣਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਖਾਤੇ ਅਤੇ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਅਧਿਕਾਰਤ ਸੈਮਸੰਗ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ ਸੈੱਟਿੰਗਾਂ > Samsung account > ਡਿਵਾਈਸਾਂ ਵਿੱਚ ਜਾ ਕੇ ਆਪਣੇ Samsung account ਤੋਂ ਸਾਈਨ ਆਉਟ ਕਰੋ। ਅਧਿਕਾਰਤ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਲਈ, ਸੈਮਸੰਗ ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ।</string>
    <string name="unauthorized_software_detected_description_other_vd">ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸਿਸਟਮ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਤੁਹਾਡੇ ਡਿਵਾਈਸ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਖਤਰਿਆਂ ਲਈ ਕਮਜ਼ੋਰ ਬਣਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਖਾਤੇ ਅਤੇ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਅਧਿਕਾਰਤ ਸੈਮਸੰਗ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ ਸੈੱਟਿੰਗਾਂ > Samsung account > ਡਿਵਾਈਸਾਂ > ਸਾਈਨ-ਇਨ ਕੀਤੇ ਡਿਵਾਈਸਾਂ ਨੂੰ ਪ੍ਰਬੰਧਿਤ ਕਰੋ ਵਿੱਚ ਜਾ ਕੇ ਆਪਣੇ Samsung account ਤੋਂ ਸਾਈਨ ਆਉਟ ਕਰੋ। ਅਧਿਕਾਰਤ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਲਈ, ਸੈਮਸੰਗ ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ।</string>
    <string name="unauthorized_software_detected_description_this_phone">ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸਿਸਟਮ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਤੁਹਾਡੇ ਫ਼ੋਨ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਖਤਰਿਆਂ ਲਈ ਕਮਜ਼ੋਰ ਬਣਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਖਾਤੇ ਅਤੇ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਅਧਿਕਾਰਤ ਸੈਮਸੰਗ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ ਆਪਣੇ Samsung account ਤੋਂ ਸਾਈਨ ਆਉਟ ਕਰੋ। ਅਧਿਕਾਰਤ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਲਈ, ਸੈਮਸੰਗ ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ।</string>
    <string name="unauthorized_software_detected_description_this_tablet">ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸਿਸਟਮ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਬਲੇਟ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਖਤਰਿਆਂ ਲਈ ਕਮਜ਼ੋਰ ਬਣਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਖਾਤੇ ਅਤੇ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਅਧਿਕਾਰਤ ਸੈਮਸੰਗ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰੋ ਜਾਂ ਆਪਣੇ Samsung account ਤੋਂ ਸਾਈਨ ਆਉਟ ਕਰੋ। ਅਧਿਕਾਰਤ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਇੰਸਟਾਲ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਲਈ, ਸੈਮਸੰਗ ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ।</string>
    <string name="unlocked_bootloader">ਬੂਟਲੋਡਰ ਨੂੰ ਅਨਲੌਕ ਕੀਤਾ ਗਿਆ</string>
    <string name="unlocked_bootloader_description_other_phone">"ਜਦੋਂ ਤੁਹਾਡੇ ਫ਼ੋਨ ਦਾ ਬੂਟਲੋਡਰ ਅਨਲੌਕ ਹੁੰਦਾ ਹੈ, ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸਿਸਟਮ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਇੰਸਟਾਲ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸਿਸਟਮ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਤੁਹਾਡੇ ਫ਼ੋਨ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਖਤਰਿਆਂ ਲਈ ਕਮਜ਼ੋਰ ਬਣਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਖਾਤੇ ਅਤੇ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਆਪਣੇ ਫ਼ੋਨ ਦੇ ਬੂਟਲੋਡਰ ਨੂੰ ਲੌਕ ਕਰੋ ਜਾਂ ਸੈੱਟਿੰਗਾਂ > Samsung account > ਡਿਵਾਈਸਾਂ ਵਿੱਚ ਜਾ ਕੇ ਆਪਣੇ Samsung account ਤੋਂ ਸਾਈਨ ਆਉਟ ਕਰੋ। ਬੂਟਲੋਡਰ ਨੂੰ ਲੌਕ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਲਈ, ਸੈਮਸੰਗ ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ।

ਤੁਹਾਡੇ ਵੱਲੋਂ ਇਸ ਨੂੰ ਲੌਕ ਕਰਨ ਤੋਂ ਬਾਅਦ, ਇੱਥੇ ਸੁਰੱਖਿਆ ਸਥਿਤੀ ਨੂੰ ਬਦਲਣ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਸਮਾਂ ਲੱਗ ਸਕਦਾ ਹੈ।"</string>
    <string name="unlocked_bootloader_description_other_tablet">"ਜਦੋਂ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਬਲੇਟ ਦਾ ਬੂਟਲੋਡਰ ਅਨਲੌਕ ਹੁੰਦਾ ਹੈ, ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸਿਸਟਮ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਇੰਸਟਾਲ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸਿਸਟਮ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਬਲੇਟ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਖਤਰਿਆਂ ਲਈ ਕਮਜ਼ੋਰ ਬਣਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਖਾਤੇ ਅਤੇ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਆਪਣੇ ਟੈਬਲੇਟ ਦੇ ਬੂਟਲੋਡਰ ਨੂੰ ਲੌਕ ਕਰੋ ਜਾਂ ਸੈੱਟਿੰਗਾਂ > Samsung account > ਡਿਵਾਈਸਾਂ ਵਿੱਚ ਜਾ ਕੇ ਆਪਣੇ Samsung account ਤੋਂ ਸਾਈਨ ਆਉਟ ਕਰੋ। ਬੂਟਲੋਡਰ ਨੂੰ ਲੌਕ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਲਈ, ਸੈਮਸੰਗ ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ।

ਤੁਹਾਡੇ ਵੱਲੋਂ ਇਸ ਨੂੰ ਲੌਕ ਕਰਨ ਤੋਂ ਬਾਅਦ, ਇੱਥੇ ਸੁਰੱਖਿਆ ਸਥਿਤੀ ਨੂੰ ਬਦਲਣ ਵਿੱਚ ਕੁਝ ਸਮਾਂ ਲੱਗ ਸਕਦਾ ਹੈ।"</string>
    <string name="unlocked_bootloader_description_this_phone">ਜਦੋਂ ਤੁਹਾਡੇ ਫ਼ੋਨ ਦਾ ਬੂਟਲੋਡਰ ਅਨਲੌਕ ਹੁੰਦਾ ਹੈ, ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸਿਸਟਮ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਇੰਸਟਾਲ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸਿਸਟਮ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਤੁਹਾਡੇ ਫ਼ੋਨ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਖਤਰਿਆਂ ਲਈ ਕਮਜ਼ੋਰ ਬਣਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਖਾਤੇ ਅਤੇ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਆਪਣੇ ਫ਼ੋਨ ਦੇ ਬੂਟਲੋਡਰ ਨੂੰ ਲੌਕ ਕਰੋ ਜਾਂ ਆਪਣੇ Samsung account ਤੋਂ ਸਾਈਨ ਆਉਟ ਕਰੋ। ਬੂਟਲੋਡਰ ਨੂੰ ਲੌਕ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਲਈ, ਸੈਮਸੰਗ ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ।</string>
    <string name="unlocked_bootloader_description_this_tablet">ਜਦੋਂ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਬਲੇਟ ਦਾ ਬੂਟਲੋਡਰ ਅਨਲੌਕ ਹੁੰਦਾ ਹੈ, ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸਿਸਟਮ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਇੰਸਟਾਲ ਕੀਤਾ ਜਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਅਣਅਧਿਕ੍ਰਿਤ ਸਿਸਟਮ ਸੌਫਟਵੇਅਰ ਤੁਹਾਡੇ ਟੈਬਲੇਟ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਆ ਖਤਰਿਆਂ ਲਈ ਕਮਜ਼ੋਰ ਬਣਾ ਸਕਦਾ ਹੈ। ਆਪਣੇ ਖਾਤੇ ਅਤੇ ਵਿਅਕਤੀਗਤ ਡੈਟਾ ਨੂੰ ਸੁਰੱਖਿਅਤ ਕਰਨ ਲਈ, ਆਪਣੇ ਟੈਬਲੇਟ ਦੇ ਬੂਟਲੋਡਰ ਨੂੰ ਲੌਕ ਕਰੋ ਜਾਂ ਆਪਣੇ Samsung account ਤੋਂ ਸਾਈਨ ਆਉਟ ਕਰੋ। ਬੂਟਲੋਡਰ ਨੂੰ ਲੌਕ ਕਰਨ ਵਿੱਚ ਮਦਦ ਲਈ, ਸੈਮਸੰਗ ਗਾਹਕ ਸੇਵਾ ਨਾਲ ਸੰਪਰਕ ਕਰੋ।</string>
    <string name="update">ਅਪਡੇਟ ਕਰੋ</string>
    <string name="update_multi_apps_to_continue">ਜਾਰੀ ਰੱਖਣ ਲਈ ਨਿਮਨਲਿਖਤ ਐਪਾਂ ਨੂੰ ਅੱਪਡੇਟ ਕਰੋ:</string>
    <string name="update_ps_to_continue">ਜਾਰੀ ਰੱਖਣ ਲਈ %s ਨੂੰ ਅਪਡੇਟ ਕਰੋ।</string>
    <string name="verify_current_description_phone">ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਫ਼ੋਨ ਦੇ PIN, ਪੈਟਰਨ ਜਾਂ ਪਾਸਵਰਡ ਨਾਲ ਆਪਣੀ ਪਛਾਣ ਦੀ ਤਸਦੀਕ ਕਰਕੇ ਪਾਸਕੁੰਜੀਆਂ ਸਮੇਤ, ਆਪਣਾ ਏਨਕ੍ਰਿਪਟ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਡੈਟਾ ਅਨਲੌਕ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="verify_current_description_tablet">ਤੁਸੀਂ ਇਸ ਟੈਬਲੇਟ ਦੇ PIN, ਪੈਟਰਨ ਜਾਂ ਪਾਸਵਰਡ ਨਾਲ ਆਪਣੀ ਪਛਾਣ ਦੀ ਤਸਦੀਕ ਕਰਕੇ ਪਾਸਕੁੰਜੀਆਂ ਸਮੇਤ, ਆਪਣਾ ਏਨਕ੍ਰਿਪਟ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਡੈਟਾ ਅਨਲੌਕ ਕਰ ਸਕਦੇ ਹੋ।</string>
    <string name="verify_current_detail_password">ਆਪਣਾ ਮੌਜੂਦਾ ਪਾਸਵਰਡ ਦਾਖ਼ਲ ਕਰੋ।</string>
    <string name="verify_current_detail_pattern">ਆਪਣਾ ਮੌਜੂਦਾ ਪੈਟਰਨ ਡ੍ਰਾਅ ਕਰੋ।</string>
    <string name="verify_current_detail_pin">ਆਪਣਾ ਮੌਜੂਦਾ PIN ਦਾਖ਼ਲ ਕਰੋ।</string>
    <string name="verify_current_title_phone">ਏਨਕ੍ਰਿਪਟ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਡੈਟਾ ਅਨਲੌਕ ਕਰਨ ਲਈ ਇਸ ਫ਼ੋਨ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰੋ</string>
    <string name="verify_current_title_tablet">ਏਨਕ੍ਰਿਪਟ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਡੈਟਾ ਅਨਲੌਕ ਕਰਨ ਲਈ ਇਸ ਟੈਬਲੇਟ ਦੀ ਵਰਤੋਂ ਕਰੋ</string>
    <string name="verify_old_password_description_phone">ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ, ਆਪਣੇ ਪਿਛਲੇ ਫ਼ੋਨ ਦੇ ਪਾਸਵਰਡ ਨਾਲ ਆਪਣੀ ਖੁਦ ਦੀ ਤਸਦੀਕ ਕਰੋ।</string>
    <string name="verify_old_password_description_tablet">ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ, ਆਪਣੇ ਪਿਛਲੇ ਟੈਬਲੇਟ ਦੇ ਪਾਸਵਰਡ ਨਾਲ ਆਪਣੀ ਖੁਦ ਦੀ ਤਸਦੀਕ ਕਰੋ।</string>
    <string name="verify_old_pattern_description_phone">ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ, ਆਪਣੇ ਪਿਛਲੇ ਫ਼ੋਨ ਦੇ ਪੈਟਰਨ ਨਾਲ ਆਪਣੀ ਖੁਦ ਦੀ ਤਸਦੀਕ ਕਰੋ।</string>
    <string name="verify_old_pattern_description_tablet">ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ, ਆਪਣੇ ਪਿਛਲੇ ਟੈਬਲੇਟ ਦੇ ਪੈਟਰਨ ਨਾਲ ਆਪਣੀ ਖੁਦ ਦੀ ਤਸਦੀਕ ਕਰੋ।</string>
    <string name="verify_old_pin_description_phone">ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ, ਆਪਣੇ ਪਿਛਲੇ ਫ਼ੋਨ ਦੇ PIN ਨਾਲ ਆਪਣੀ ਖੁਦ ਦੀ ਤਸਦੀਕ ਕਰੋ।</string>
    <string name="verify_old_pin_description_tablet">ਸੁਰੱਖਿਆ ਲਈ, ਆਪਣੇ ਪਿਛਲੇ ਟੈਬਲੇਟ ਦੇ PIN ਨਾਲ ਆਪਣੀ ਖੁਦ ਦੀ ਤਸਦੀਕ ਕਰੋ।</string>
    <string name="verify_old_ppp_title">ਆਪਣਾ ਏਨਕ੍ਰਿਪਟ ਕੀਤਾ ਗਿਆ ਡੈਟਾ ਅਨਲੌਕ ਕਰੋ</string>
    <string name="version">%s ਸੰਸਕਰਣ</string>
</resources>
