<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="about">За %s</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="chan_mkt">Маркетинг</string>
    <string name="chan_ntc">Напомена</string>
    <string name="character_counter_content_description">%1$d од %2$d знаци</string>
    <string name="close_app">Затв.апликација</string>
    <string name="contact_us">Контактирајте со нас</string>
    <string name="couldnt_get_samsung_account_information">Не може да се добијат информации за Вашата сметка</string>
    <string name="couldnt_get_samsung_account_information_description">Проверете го мрежното поврзување и осигурете се дека Samsung account е ажурирана на најновата верзија, а потоа обидете се повторно.</string>
    <string name="data_info_dialog_title">Податоци што можете да ги отклучите</string>
    <string name="data_info_menu">Видете кои податоци можете да ги отклучите</string>
    <string name="delete_dialog_message">Можете да го прескокнете отклучувањето на Вашите податоци ако не се сеќавате на PIN-кодот, шемата или лозинката на претходниот уред. Сепак, шифрираните податоци подолу ќе бидат избришани за безбедност бидејќи не можевме да го потврдиме Вашиот идентитет.</string>
    <string name="delete_dialog_title">Имате проблем со отклучувањето?</string>
    <string name="delete_menu">Не се сеќавате како да отклучите?</string>
    <string name="dragndroplist_drag_move">Сега го положбата %d</string>
    <string name="dragndroplist_drag_release">Ставката е одвлечена на положба %d.</string>
    <string name="dragndroplist_drag_start">Почна да се влече ставката на положба %d.</string>
    <string name="dragndroplist_item_cannot_be_dragged">Ставката на положба %d не може да се одвлече.</string>
    <string name="go_to">Оди во %s</string>
    <string name="go_to_developer_options">Оди на Опции за програмери</string>
    <string name="go_to_sign_out">Оди на Одјавување</string>
    <string name="incorrect_password_entered">Внесена е неточна лозинка</string>
    <string name="incorrect_pattern_drawn">Нацртана е неправилна шара</string>
    <string name="incorrect_pin_entered">Внесен е неточен PIN</string>
    <string name="latest_version_is_already_installed">Најновата верзија веќе е инсталирана.</string>
    <string name="menu_cancel">Откажи</string>
    <string name="menu_continue">Продолжи</string>
    <string name="new_version_is_available">Достапна е нова верзија.</string>
    <string name="next">Следно</string>
    <string name="no_network_connection">Нема мрежно поврзување</string>
    <string name="no_network_connection_description">Не може да се ажурира безбедносниот статус на Вашите уреди. Проверете го поврзувањето и обидете се повторно.</string>
    <string name="no_threats_found">Не се најдени закани</string>
    <string name="notify_delete_dialog_title">Вашите шифрирани податоци ќе се избришат</string>
    <string name="notify_delete_dialog_title_previous_devices">Не можете да бидете потврдени користејќи ги Вашите претходни уреди</string>
    <string name="notify_delete_dialog_title_previous_phone">Не можете да бидете потврдени користејќи го Вашиот претходен телефон</string>
    <string name="notify_delete_dialog_title_previous_phones">Не можете да бидете потврдени користејќи ги Вашите претходни телефони</string>
    <string name="notify_delete_dialog_title_previous_tablet">Не можете да бидете потврдени користејќи го Вашиот претходен таблет</string>
    <string name="notify_delete_dialog_title_previous_tablets">Не можете да бидете потврдени користејќи ги Вашите претходни таблети</string>
    <string name="oem_unlocking_is_turned_on">Отклучувањето OEM е вклучено</string>
    <string name="oem_unlocking_is_turned_on_description_other_phone">"Отклучувањето OEM може да овозможи неовластен софтвер да се инсталира на Вашиот телефон. Неовластен софтвер може да го направи телефонот ранлив на безбедносни ризици. За да ја заштитите Вашата сметка и личните податоци, исклучете го Отклучувањето OEM на телефонот во Поставувања > Опции за програмери.

Откако ќе го исклучите, може да помине некое време за да се промени безбедносниот статус тука."</string>
    <string name="oem_unlocking_is_turned_on_description_other_tablet">"Отклучувањето OEM може да овозможи неовластен софтвер да се инсталира на Вашиот таблет. Неовластен софтвер може да го направи таблетот ранлив на безбедносни ризици. За да ја заштитите Вашата сметка и личните податоци, исклучете го Отклучувањето OEM на таблетот во Поставувања > Опции за програмери.

Откако ќе го исклучите, може да помине некое време за да се промени безбедносниот статус тука."</string>
    <string name="oem_unlocking_is_turned_on_description_this_phone">Отклучувањето OEM може да овозможи неовластен софтвер да се инсталира на Вашиот телефон. Неовластен софтвер може да го направи телефонот ранлив на безбедносни ризици. За да ја заштитите Вашата сметка и личните податоци, исклучете го Отклучувањето OEM во Поставувања > Опции за програмери.</string>
    <string name="oem_unlocking_is_turned_on_description_this_tablet">Отклучувањето OEM може да овозможи неовластен софтвер да се инсталира на Вашиот таблет. Неовластен софтвер може да го направи таблетот ранлив на безбедносни ризици. За да ја заштитите Вашата сметка и личните податоци, исклучете го Отклучувањето OEM во Поставувања > Опции за програмери.</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="open_source_licenses">Лиценца за отв. код</string>
    <string name="other_devices">Други уреди</string>
    <string name="password_set">Лозинката е поставена на %s</string>
    <string name="pattern_set">Шифрата е поставена на %s</string>
    <string name="pin_set">Поставен е PIN %s</string>
    <string name="ppp_delegate_description">Одредете PIN-код, шема или лозинка за заштита на податоците.</string>
    <string name="ppp_delegate_title">Поставете безбедно заклучување на екранот</string>
    <string name="ppp_dialog_description_SamsungCloud">Заклучување на екранот за подобрена заштита на архивирањето на податоците и синхронизацијата во Samsung Cloud</string>
    <string name="ppp_dialog_description_SamsungPass">Шифри зачувани во Samsung Pass</string>
    <string name="remove_this_device">Отстрани го уредов</string>
    <string name="security_status_main_description">Knox Matrix ги следи поддржаните уреди што се најавени на Вашиот Samsung account користејќи безбеден приватен блокчејн. Секој уред во синџирот може да ја провери безбедносната состојба на другите уреди и да Ве извести доколку има какви било закани.</string>
    <string name="security_status_not_available_yet">Безбедносниот статус сè уште не е достапен</string>
    <string name="security_status_not_available_yet_description">Ова може да потрае некое време. Проверете повторно подоцна.</string>
    <string name="security_status_not_up_to_date">Безбедносниот статус не е ажуриран</string>
    <string name="security_status_not_up_to_date_description_phone">"Безбедносната состојба на овој телефон не е ажурирана повеќе од 30 дена. Телефонот може да е офлајн или нешто може да ја спречува проверката на неговата состојба. Ако веќе не го користите овој телефон, се препорачува да се одјавите од Вашиот Samsung account. Можете да се одјавите во Поставувања > Samsung account > Уреди.

Ако го користите овој телефон, но неговата безбедносна состојба не се ажурира, проверете дали е поврзан со мрежа."</string>
    <string name="security_status_not_up_to_date_description_smart_things">"Безбедносната состојба на овој уред не е ажурирана повеќе од 30 дена. Уредот може да е офлајн или нешто може да ја спречува проверката на неговата состојба. Ако веќе не го користите овој уред, се препорачува да го отстраните од апликацијата SmartThings.

Ако го користите овој уред, но неговата безбедносна состојба не се ажурира, проверете дали е поврзан со мрежа."</string>
    <string name="security_status_not_up_to_date_description_tablet">"Безбедносната состојба на овој таблет не е ажурирана повеќе од 30 дена. Таблетот може да е офлајн или нешто може да ја спречува проверката на неговата состојба. Ако веќе не го користите овој таблет, се препорачува да се одјавите од Вашиот Samsung account. Можете да се одјавите во Поставувања > Samsung account > Уреди.

Ако го користите овој таблет, но неговата безбедносна состојба не се ажурира, проверете дали е поврзан со мрежа."</string>
    <string name="security_status_not_up_to_date_description_vd">"Безбедносната состојба на овој уред не е ажурирана повеќе од 30 дена. Уредот може да е офлајн или нешто може да ја спречува проверката на неговата состојба. Ако веќе не го користите овој уред, се препорачува да се одјавите од Вашиот Samsung account. Можете да се одјавите во Поставувања > Samsung account > Уреди > Управувајте со најавени уреди.

Ако го користите овој уред, но неговата безбедносна состојба не се ажурира, проверете дали е поврзан со мрежа."</string>
    <string name="security_status_of_your_devices">Безб. состојба на Вашите уреди</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">Навигација нагоре</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">Достапна е нова содржина</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">Н</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">Повеќе опции</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_all_dismissed">Сите предлози се отфрлени</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_dismiss">Отфрли предлог</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_dismissed">Предлогот е отфрлен</string>
    <string name="sesl_appbar_suggest_pagination">Страница %1$d од %2$d</string>
    <string name="sesl_index_assistant_text">Поминете нагоре или надолу со два прста за да листате.</string>
    <string name="sesl_index_scrollbar">Лента за листање</string>
    <string name="sesl_index_section">Индекс на дел</string>
    <string name="sesl_index_selected">Избрано</string>
    <string name="sesl_material_badge_description">Достапна е нова содржина</string>
    <string name="sesl_material_overflow_badge_text_n">Н</string>
    <string name="sesl_more_item_label">Повеќе</string>
    <string name="sesl_preferecne_badge_description">Ново известување</string>
    <string name="sesl_preferencecategory_added_title">Заглавје</string>
    <string name="sesl_search_hint">Пребарување</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">Избриши поле за пребарување</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear_field">Полето за пребарување е избришано</string>
    <string name="sesl_searchview_description_query">Прашање за пребарување</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">Пребарување</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">Поднеси прашање</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">Говорно пребарување</string>
    <string name="sesl_switch_off">Исклучено</string>
    <string name="sesl_switch_on">Вклучено</string>
    <string name="sesl_switchbar_off_text">Исклучено</string>
    <string name="sesl_switchbar_on_text">Вклучено</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">Собери</string>
    <string name="skip">Прескокни</string>
    <string name="smart_things_app_is_not_available_on_this_phone">SmartThings не е инсталирана на Вашиот телефон. Преземете ја од Play Store.</string>
    <string name="smart_things_app_is_not_available_on_this_tablet">SmartThings не е инсталирана на Вашиот таблет. Преземете ја од Play Store.</string>
    <string name="this_phone">Овој телефон</string>
    <string name="this_tablet">Овој таблет</string>
    <string name="too_many_failed_attempts_countdown_hour_and_min">Обидете се повторно за %1$d часа и %2$d минути</string>
    <string name="unauthorized_software_detected">Откриен е неовластен софтвер</string>
    <string name="unauthorized_software_detected_description_other_phone">Неовластен системски софтвер може да го направи телефонот ранлив на безбедносни ризици. За да ја заштитите Вашата сметка и личните податоци, инсталирајте официјален софтвер на Samsung или одјавете се од Вашиот Samsung account во Поставувања > Samsung account > Уреди. За помош при инсталирање официјален софтвер, контактирајте со Услуги за корисниците на Samsung.</string>
    <string name="unauthorized_software_detected_description_other_smart_things">Неовластен системски софтвер може да го направи уредот ранлив на безбедносни ризици. За да ја заштитите Вашата сметка и личните податоци, инсталирајте официјален софтвер на Samsung или отстранете го овој уред од апликацијата SmartThings. За помош при инсталирање официјален софтвер, контактирајте со Службата за корисници на Samsung.</string>
    <string name="unauthorized_software_detected_description_other_tablet">Неовластен системски софтвер може да го направи таблетот ранлив на безбедносни ризици. За да ја заштитите Вашата сметка и личните податоци, инсталирајте официјален софтвер на Samsung или одјавете се од Вашиот Samsung account во Поставувања > Samsung account > Уреди. За помош при инсталирање официјален софтвер, контактирајте со Услуги за корисниците на Samsung.</string>
    <string name="unauthorized_software_detected_description_other_vd">Неовластен системски софтвер може да го направи уредот ранлив на безбедносни ризици. За да ја заштитите Вашата сметка и личните податоци, инсталирајте официјален софтвер на Samsung или одјавете се од Вашиот Samsung account во Поставувања > Samsung account > Уреди > Управувајте со најавени уреди. За помош при инсталирање официјален софтвер, контактирајте со Услуги за корисниците на Samsung.</string>
    <string name="unauthorized_software_detected_description_this_phone">Неовластен системски софтвер може да го направи телефонот ранлив на безбедносни ризици. За да ја заштитите Вашата сметка и личните податоци, инсталирајте официјален софтвер на Samsung или одјавете се од Вашиот Samsung account. За помош при инсталирање официјален софтвер, контактирајте со Службата за корисници на Samsung.</string>
    <string name="unauthorized_software_detected_description_this_tablet">Неовластен системски софтвер може да го направи таблетот ранлив на безбедносни ризици. За да ја заштитите Вашата сметка и личните податоци, инсталирајте официјален софтвер на Samsung или одјавете се од Вашиот Samsung account. За помош при инсталирање официјален софтвер, контактирајте со Службата за корисници на Samsung.</string>
    <string name="unlocked_bootloader">Отклучен вчитувач</string>
    <string name="unlocked_bootloader_description_other_phone">"Додека вчитувачот на телефонот е отклучен, може да се инсталира неовластен системски софтвер. Неовластен системски софтвер може да го направи телефонот ранлив на безбедносни ризици. За да ја заштитите Вашата сметка и личните податоци, заклучете го вчитувачот на телефонот или се одјавете од Вашиот Samsung account во Поставувања > Samsung account > Уреди. За помош за заклучување на вчитувачот, контактирајте со Услуги за корисниците на Samsung.

Откако ќе го заклучите, може да потрае некое време за да се промени безбедносната состојба."</string>
    <string name="unlocked_bootloader_description_other_tablet">"Додека вчитувачот на таблетот е отклучен, може да се инсталира неовластен системски софтвер. Неовластен системски софтвер може да го направи таблетот ранлив на безбедносни ризици. За да ја заштитите Вашата сметка и личните податоци, заклучете го вчитувачот на таблетот или се одјавете од Вашиот Samsung account во Поставувања > Samsung account > Уреди. За помош за заклучување на вчитувачот, контактирајте со Услуги за корисниците на Samsung.

Откако ќе го заклучите, може да потрае некое време за да се промени безбедносната состојба."</string>
    <string name="unlocked_bootloader_description_this_phone">Додека вчитувачот на телефонот е отклучен, може да се инсталира неовластен системски софтвер. Неовластен системски софтвер може да го направи телефонот ранлив на безбедносни ризици. За да ја заштитите Вашата сметка и личните податоци, заклучете го вчитувачот на телефонот или одјавете се од Вашиот Samsung account. За помош при заклучување на вчитувачот, контактирајте со Службата за корисници на Samsung.</string>
    <string name="unlocked_bootloader_description_this_tablet">Додека вчитувачот на таблетот е отклучен, може да се инсталира неовластен системски софтвер. Неовластен системски софтвер може да го направи таблетот ранлив на безбедносни ризици. За да ја заштитите Вашата сметка и личните податоци, заклучете го вчитувачот на таблетот или одјавете се од Вашиот Samsung account. За помош при заклучување на вчитувачот, контактирајте со Службата за корисници на Samsung.</string>
    <string name="update">Ажурирај</string>
    <string name="update_multi_apps_to_continue">Ажурирајте ги следниве апликации за да продолжите:</string>
    <string name="update_ps_to_continue">Ажурирајте %s за да продолжите.</string>
    <string name="verify_current_description_phone">Можете да ги отклучите Вашите шифрирани податоци, вклучувајќи ги и шифрите, со потврдување на Вашиот идентитет со PIN-кодот, шемата или лозинката на овој телефон.</string>
    <string name="verify_current_description_tablet">Можете да ги отклучите Вашите шифрирани податоци, вклучувајќи ги и шифрите, со потврдување на Вашиот идентитет со PIN-кодот, шемата или лозинката на овој таблет.</string>
    <string name="verify_current_detail_password">Внесете ја моменталната лозинка.</string>
    <string name="verify_current_detail_pattern">Нацртајте ја моменталната шара.</string>
    <string name="verify_current_detail_pin">Внесете го моменталниот PIN.</string>
    <string name="verify_current_title_phone">Користете го овој телефон за да отклучите шифрирани податоци</string>
    <string name="verify_current_title_tablet">Користете го овој таблет за да отклучите шифрирани податоци</string>
    <string name="verify_old_password_description_phone">За безбедност, потврдете дека сте Вие со лозинката на претходниот телефон.</string>
    <string name="verify_old_password_description_tablet">За безбедност, потврдете дека сте Вие со лозинката на претходниот таблет.</string>
    <string name="verify_old_pattern_description_phone">За безбедност, потврдете дека сте Вие со шарата на претходниот телефон.</string>
    <string name="verify_old_pattern_description_tablet">За безбедност, потврдете дека сте Вие со шемата на претходниот таблет.</string>
    <string name="verify_old_pin_description_phone">За безбедност, потврдете дека сте Вие со PIN-кодот на претходниот телефон.</string>
    <string name="verify_old_pin_description_tablet">За безбедност, потврдете дека сте Вие со PIN-кодот на претходниот таблет.</string>
    <string name="verify_old_ppp_title">Отклучете ги Вашите шифрирани податоци</string>
    <string name="version">Верзија %s</string>
</resources>
